點解會有家長幫細路仔剪頭髮留條尾？

真係好撚㭍
成隻支那狗咁

張栢芝兩個仔

我都覺 讀中學有個男仔個樣唔差但頭髮就留條尾
好撚柒
坐佢後面成日想攞把較剪幫佢剪鬼咗去

我有個中學同學十幾歲開始做私鐘
佢生咗個女之後由細到大都教個女點樣冧男人

由於老豆mk出身不完美 可接受

驚短命

好少見香港人會咁 多數都新移民 大陸仔先會
擺脫唔到滿清狗奴性

圖都冇張

唔男唔女，陰陽怪氣，舉手投足都係異類咁

清朝人
擺明搞反共復清

細個都係會咁剪，仲以為啲小朋友都會留尾